食緊飯不如睇杜琪峯嘅「大事件」

今時今日睇呢套戲真係別有風味

「警察支槍係唔會指住市民嘅頭」

大家都睇下啦